會唔會推薦係Hk terminal 砌機？

我睇中佢個5千蚊打機List
ryzen 1500x , inno 1060 3gb

砌過so far so good

list係？

搵悠二砌啦

以前會
而家唔會

多謝介紹，好似幾抵

提提你
硬件價格可升可跌
最好預鬆少少budget

砌過, 張1080seahawk個水冷風扇冇插電

你見佢ssd仲推緊klevv就信入左好多貨

Klevv 係好差?

1500x

Crucial mx300 抵玩好多

1600唔好咩?

悠二fat fat

Inno
我叫個fd行過幫手買
佢就on99中伏買醫inno 比我屌撚左佢一星期
有得揀一定唔會揀inno

個BUDGET假嫁 永遠都差幾舊水

yes, totally rubbish
扮上菜